[鬥廢]大/決賽斜恩定肥西？

斜恩
肥西

肥西歐聯決賽入過巴喎

曼市打比又倒掛

賓周馬

死全家

屌你推post啦

呢一刻，不得不投西瓜🍉

斜恩決賽 ....

打成平手

肥西仲廢D